甴近平 支持五大訴求

藍絲們，習主席的說話你們都不聽嗎？